轉台有冇SMT / CSL 無限PLAN

求PLAN, 搭單問4G同4.5G 係咪唔同價?

唔好過嚟SMT

108唔係得384kbps?

6月到期， 一新一舊客求plan

咁大鑊